Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 477 侯活勢要做勢 但都不及武肺

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

有無巴打試過係呢個page 訂過野？

劉銘

Lm

lm快撚啲派貨

LM

有啊！

push

EG HAWKEYE 我知入DELUXE版一定最好玩
但無訂唔想食炒係咪入普通版都得?普通版比原價平少少而家

入住普 等dx

Alita啊屌鳩你候活

多2舊水，多一個頭雕多一件背心褸多1把長劍短刀多幾件飛鏢多2對造型手

好難唔揀Deluxe 版

Deluxe 版

今日又唔派嘢!!!我屌!!!!

如果呢刻唔想食炒同想玩現貨, 就入普通版,
有大把原價/平價可取單選擇,
DX版好似就點都要食炒, 或者得原價後期單
利申: 入左普通版

唔派嫁啦 動物節後啦

睇你有幾鍾意浪人個look

一齊屌佢老母逼佢派貨

真係有用隻大超就唔使等咁耐啦

想要佢d武器比stealth gg扮忍者...

浪人仲有把刀

好想玩新野上次拎完隻rocket都止唔到㾗

派貨未呀rdj

入住其他MB/白雪姬頂住先

我訂普通版唯一後悔唔係冇浪人造形 我係後悔冇把刀

唔係有把短刀咩？

插咗係爆爆蛇到

我以為大家都會認同浪人look係包埋把刀,sorry下次會講清楚d

爆爆蛇BD

白雪雞都想入 但覺得貴得制
最想快啲8月拎自由

我收咗張可取浪人單同拎咗wm mk6好L爽
重有張4月尾未可取單諗緊好冇拎埋佢一隻hawkeye一隻浪人pose
今年endgame 浪人真係好有驚喜，一雞兩味
繼奇異博士後hawkeye又係驚喜之作

短刀唔夠型呀嗎

始終都係覺得個頭爭d
但整體都係高質

留名上貨

新post lm

入咗初號機

留名等上貨

留各等派貨

名*

一齊買啦

唔想玩BAMDIE了

訂左mb藍迷

等緊今個月r4，8月自由

根本成場浪人動作都明顯是替身做，扮一take過最後個剪接位先出返來

浪人個頭雕都唔似真人 但冇咩人會投訴
因為多二百當送的

自由等沖現

食骨多左張homemade GG單
有冇ching要$600放

食左咩骨？

呢張對我黎講就係骨重覆左

咁收咩食左呢張骨

想問bucky頭咁樣係咪正常，定已經中sad

我個隻都係咁
乖 咁少事自己痴返去啦

唔該師兄

有d想入Mysterio ,有無Ching知實物掂唔掂？

有幾個缺點:
頭罩分模線
唔知有無真人頭
UV Reflect代替燈
少配件

但有愛，所以我有入

頭罩有分模線....即刻不了...

以ht水準黎講中規中矩，冇乜gimmick，有愛先訂

佢手果塊膠好柒

買來配隻gg

ht啲透明件不嬲都咁柒，睇下隔離b記又靚又通透

性趣大減

配ffm gg就算啦問過ht 即場員工
佢話你當個頭雕啦
咁既價得咁少野
但講起配gg
一定要有DX 1/4 gg

個地台

ffh全部都訂晒

Ht 啲版成日都爛

岩岩收左張次日

但ht有冇邊隻係包膠玩具入面裝燈？

如果佢好似ds2.0咁多魔法陣件，就算無頭都值1600，但依家得2塊pizza又無頭就

same，鍾意套電影，用愛搭救

HT D定價真係膠膠地`
都唔知係咪猴活隋口UP就係個個價

呢隻個身冇燈，得個燈泡頭有燈

IW EG Thor，star wars果d算唔算？

個時睇實物覺得件衫都做得幾靚
但係又無頭又少配件又貴，真係不了

咁都叫靚,我真係唔識欣賞

有動漫六寶會場全餐同非會場全餐
一定係果時諗住一隻收藏一隻開出嚟玩

要踩heatoys究竟可以去到幾盡

之前張圖唔係話有頭架咩？雖然我不嬲唔J頭，個頭罩好似做得麻麻，做唔到入面有團煙既感覺

而家rb連1/6 star wars都無哂咁制

呢排興sw

ht 好少出奸角, 今次肯出,買來跟GG俠做對手都OK既

個頭罩令到我無曬feel

我鍾意漫畫Classic 套衫多d,雖然呢套都唔太差

HE再派

咁樣ok?

靚唔靚呢d好主觀，但呢兩件特效件邊一款比較接近電影效果就一目了然

派到幾多點

14/4 5pm

好似14號5點

咁一定係HT

終於再派

Mysterio 命中註定反cup一派貨個個實後追，追完又想追埋紅黑gg

我放左張單

再訂返

追得tech suit實追埋47到時又再天價

不了 等咁耐先派 到時我都未必玩ht

47 快派

緊係唔ok啦講緊透明件你就搬主體頭雕出黎
完全唔對題

收一張47

閣下去年4月14日5時前訂的HOT TOYS Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

有頭雕，加番燈，上神檯

如果件衫識發光就係 依家UV不了啦
留番比你慢慢J

下年Q3派，有排等

我睇到一樣野，突破盲點

如果佢比頭既話 係咪都會有個人手（冇手套），咁係咪意思啫係....

人手周街都係

你見佢上面PO張圖打自已塊面都知咩事

16號單幾時先有得玩

笨大塊圓規靚咩

我張單24號

派多一日咁少 屌柒佢

我有喇排等，仲有10日

最基本魔法陣個樣都唔一樣,佢話似味似

肥肥

好過ht塊pizza，完全唔透明，睇唔到後面隻手，真係一舊pizza

似唔似呢d好主觀，但呢兩件特效件邊一款比較接近電影效果就一目了然

可能會員日後好撚多炒狗訂

我覺得活哥係想睇下多唔多人訂，有無多餘錢賺先決定加唔加頭

開左都差唔多一年 依家都仲有得訂
姐係隻野少訂到扑街

千6蚊無頭無件無燈
緊係無人訂

利申有訂

有冇人係牆上裝個展示盒咁
可唔可以分享下
屋企冇位買櫃 唯有向牆發展

手同頭 都比
候活：客人開心我就開心

好似係

客人唔開心我仲開心

鑽牆擺層板？
好難打理

之前用牆板加個亞加歷膠盒
愈擺愈斜
唔知係咪鑽得唔夠入
驚佢冧拎返落黎了

預左冇頭架喇。有既一早出辦啦。

想知唔用櫃既巴打會點擺自己d玩具
我都有兩三隻長訓盒又唔想就咁放出泥食塵
但又唔知點擺好

吊櫃啦

點都好 都唔會係b記個個靚囉好唔撚好

食塵係最好方法大不了勤打理

B記唔靚又唔似

你試下ht俾兩塊膠既透明片你當DS啲特效你收唔收貨
咁都揾到野黎講頭雕愈黎愈衰就真既

唔好長訓盒啊
我就係長訓盒 特別啲合金 啲手腳會焗到好易軟 又快好多變粉

Bw 鷹眼幾好
Hulk Tom 笑man唔掂

反而我覺得咁多隻鷹眼 最好既頭係CW 果隻，以大貨黎講

我真係諗過咁做係網上搵左啲png圖黎想搵人印落啲亞克力膠版度，但要用software轉格式又剩最不了了知

笑俠原來最後係yulli 姐雕

洗乜咁煩呀 你接受到b記個舊既話用量角器就得啦

Yulil姐真係

咁你一定好鍾意jawa個「新」地台

我用緊ikea果隻牆櫃，so far so good

笑左

仲有homemade個地台

大既咩款？我都係ikea個網搵緊

有圖睇？

個幾塊膠

好似類似呢款

我而家先知

點解合金焗會軟

好耐先打理一次

Ikea櫃黎？

淘寶櫃

Joint位係膠 高溫焗住好傷

右邊隻櫃門開唔到

好靚

就係想搵呢種 因為ikea好多吊櫃個玻璃框都好闊
搞到可見既面積好少左
但市面上好少呢煩幼框/冇框純玻璃既display櫃

巴打你呢個邊到買

好正 邊到買

啱啱上SB，見到hulk同Mysterio仲有得訂，到底係有幾垃圾先冇人要
利申：有訂

我都想做客人開心佢又開心

好似係寫派緊嘅貨派到幾號同埋依家有咩未截訂

Sad 已中， 唔正常

都唔關轉唔專登去用事啦
本來玩具尾數已經過一皮
由佢講話派錢嗰刻已經用晒

又岩

係，尾數成三皮
果度先得果一皮

成個衣櫃通既，唔開都得

呢d要訂架啦 基本上係睇你想點整

咁又唔係咁講既佢唔比人手你即係冇預人頭

不過而加heatoys 難講

我都想整個三面玻璃既櫃
每層要放合金玩具所以玻璃層板應該唔夠力
但好似無乜款係用木板

打理都好難搞下 啲塵痴得太實

有無廠出過1/6 mk6 gantry?

新星

短d受力好d
不過我想整100cm x40cm
呢個長度就可能有d危險

我拎落黎求其用個掃 掃下就算

反正掃完唔洗一晚都佈番曬塵
依家都睇化算

我個櫃下個星期都到
終於唔使再擺係盒 可以show出黎

越買得多越無心機打理
得閒先清下塵，當自然損耗就算

聽日星期四
猴活可唔可以開/派新野

我隻43 手joint都好鬆，係咪話油啲透明指甲油就得？

突然想徵隻venompool 玩，唔知首日首小時幾多錢收到？😂

你上fb gp徵
應該一大堆人pm你
Vp應該-300-500？

Pizza

我見會場-600,但唔知係咪首日，BTW, 有無清知佢用咩物料造？

好撚正 點解ht留唔住d咁勁頭雕師

死link

應該睇到？

原來係你許願

想收homemade頭雕 幾錢收好

有了

Kojun可能係反面呢

700up啦
不過巴打小心，琴日先有單賣假頭

不如等紅黑果個頭雕

到時派再收，d價可能仲平

都諗緊，BTW, 首小時應該係幾點？😂

你收12點前應該冇死，上次rocket一派都派到2點半，更何況vp應該少人訂過rocket
至於首小時，應該9點(我唔肯定)

回憶一下隻CA

100蚊試收

舊頭，未公佈鎚同爛盾果時？

係 岩岩開訂個時
個日全世界屌柒ht 過左排就有個新頭

其實重新設計個頭雕再上色做辦，咁快就得？

換左髮型咋麻

呢個幾禮拜上左20樓5次都有 次次問antman 同rocket都係
7月1號3點 同埋7月27號11點
到底幾時先郁阿
係咪cm塞住個倉

4月25 開訂
5月16 有新頭

唔知我過幾日上去拎he會唔會俾埋條誠意小名牌我名牌未有sms

其實果啲Additional Accessories 係唔係會起Hot Toys專頁公怖？我見美隊同85都有公怖，但紅黑GG就重未公佈雖然上年動漫有粒黃豆無人機

Yulli

我有一刻諗過，venompool應該蟹過rocket

唉
求下Yulli姐高抬貴手

我覺得應該好多rocket塞住就真既

係 HEATOYS專用會公佈

比D想像空間

拎個密實袋仲好啦

thanks 巴打

唉, 幻想下

玻璃唔會唔夠力 我試過一層擺12隻合金im都冇事

我同一層放HB+隻1/4雕像 再加多5隻HT都無事

邊度整架你地
可能睇得多ikea爆櫃有陰影

Ikea其實冇咁易爆
大多數爆都係裝個時爆

怕閪咩,食煙夠會陽痿啦d人咪又會食

其實冇頸真係有啲怪

咁夠薑 玻璃放hb

所以買多隻自組玩

諗起fb見人分享，塊玻璃彎咗

嘩屌 已經諗度HB 由頂壓落去嘅畫面

點解唔掉轉..最重個兩隻放底

自己拎自己黎玩

我估佢塊玻璃得4-5mm 祝佢好運

頭雕同其他配件不適宜一齊放密實袋
會色移落個頭雕度

其實頭雕另外再入多個袋咪得 不過我會prefer自組多一隻/擺出黎display算

個櫃

重要兩隻重野 一野轟落去

睇人hihi最開心

個樣

咁睇好唔掂喎

好撚肉酸

舊果時已經唔似
出辦果陣都唔似
從來無似過

回想首日大排長龍

咁佢仲有發光頭

相信出貨應該同thanos一樣命運，整到成隻外星人咁

如果不可改變臉型, 就換個新髮型

Thanos大跌 係因為有BD版

好多野都只係未派到大貨 未跌
你覺得howard點解收$800訂

收得少可以撻訂離場

deep

但強國公司

為85 rescue一對咁擺先入，頭雕應該唔用

供過應求 仲要排到40樓，到時500應該會入手

HT都MIC喎

新手一問，未買過1:6 hottoys
而家入手張venompool單會唔會好不智？

我覺得無TH3.0跌得咁勁
跌幾百可能有

有愛就買
首日首輪原價/低過原價都冇難度

True

等出現先收
就算真係好想收
唔好收後期單

個頭應該係咁用

有就收黎玩下，反正興趣不大
好多人都係訂黎陪85

佢公司地址係浙江，如果計MIC咁手機都唔洗用

果陣有個教人炒賣嘅app叫人排隊炒衣隻

師兄覺得呢套理論適唔適合係乜85度

100$要

係咪指佢派得先收會好啲，唔該

原色85其實我覺得好靚
原價/減價早期我覺得值收
至於食炒就算了
哩隻都多貨，食炒唔抵

有愛就收定
無愛就等派

今日有無氣？

應該safe？上個禮拜先開完4隻

開rerun

派新野都好

猴活識玩就要rerun mk5，帶起一波熱潮，連帶鞭佬單爆升，炒返熱個市

集氣

rerun mk5

支持
1-7得mk7
唔要NT版please

然後其中一張相背景有隻mk1係度攝鏡，提前預告6寶mk1做宣傳

動漫6寶
MK1-6啦

全力支持rerun

淨係記得上年四寶會預先出圖

唔好rerun晒quota住
出齊先啦唔該
等左好耐

冇

Viva 都係自己雕隻比自己用

有NT4 6 同7
RERUN正常456

ht咁鍾意改色出當新，不如將mk3-6用mk7隻啞色出一次

好強既氣

出透明版比d窮閪J住先
Ht有咩唔掂就快執嘅時候先出原色救命

照計 今日應該有野出掛

Star war plz

safe?

我都覺得原色靚過BD
但BD勝在多武器，不過唔知係咪膠的，
主體點都揀原色爆愛先後追BD

BD應該都係用番DLC個模

上貨未

收到 同人繼續上紫薯
等佢跌破300

再派全派未

閣下18年10月30日1時半前訂的HOT TOYS AOU - Hulkbuster (Deluxe Version) (MMS510) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

幾時-500

300收咗可取

派到30 號未呀！！！！

Thanos又點計呢

我係窮閪

又貪埋呢D小便宜 大陸仔咁

佢隻batman其實好正
個頭雕

有得拿貨了

啱上手係唔重嘅 到你拎一段路就唔係嫁啦

仲要熱天

5月2有排

Hm gg再派未

呢隻撚嘢1700蚊比多佢，差唔多價位mk7好玩咁多

靠害炒家衝曬首日發覺之後幾日冇乜人訂實腳震

自己訂個張30/4 之後又放返出去

Btw 今個月收返張19/5

原價放 原價收 咁都負皮

4/5

4/29 下round有啦掛

最近係1日半咁派，應該下轉有
我都29號

幾時派多轉ronin 想同black widow一次過攞

希望今年動漫開埋50 bd版

homemade suit仲未捨得郁...

好似不錯

閪廠不了

Soosootoys 不了

等睇負皮數

應該有，今轉好似派左3/4日

01：今天最少新增47宗本地個案

睇嚟動物收得皮

好事嚟

開到毒撚節再講

派左1日ja
我5月4都預聖誕有

上返20樓訂會場6寶就爽

有冇人要藍妹，訂左唔想要

戴住個口罩排樓梯

都好大可能 今日又咁多單
重唔cut左個書展去

睇下書展比唔比港共腰斬
斬左嘅話都大機會斬埋動漫

其實年年6寶都有開普版
係唔知點解mk7個年冇

MK7果年有普版呀
冇得WALKIN咋嘛

係唔知點解mk7個年冇

今年都唔知搞唔搞成愈爆愈多
各位巴打我地後樓梯再相見

排後樓梯真係安全過排會展咩
六寶網上登記派足一個月分流好似穩陣啲

到時上新聞 後樓梯群組

HEATOYS群組感染人數增至100人

佢愈爆愈多，最好中撚曬啲藍絲，咁我地就有原價玩具玩

咁猴活可以做勢成功上頭條
方便快捷

班排前排既廢老中晒

攬炒

熱潮再現

唔洗睇負皮睇咁重講咩都有人唔岩聽

mms350 而家2000都有

原來全新

真正嘅熱潮再現 係好少有原價單放

我個陣開始玩HT

大部分放Mark 50張單都要人+1000先肯放

之後TH成日見到 叫食$1000炒嘅人情何以堪
成功人士: 多謝你地

1/4 42連埋deluxe個地台幾高

65cm

$8,000?
差D以為肺炎走左，經濟復蘇..

快啲派hm啦

5/9洗唔洗等到下年

7/9 表示等到下年

10/9表示等到下年年尾

2/9呀屌

想問下而家係咪仲派緊eg thanos?
準備聽日買張單返嚟，驚張單過咗期。

利申 第一次買，唔好屌我問on9嘢

係，過期都有得拎不過冇保

唔該晒

見bd version出咗
eg thanos啲單平咁多就忍唔住買

要小心報失單 收現貨最好

係咪冇可能知張單有冇報失，因為已經約咗聽日收

Thanos都好多人囉 岩岩去拎bw
見到起碼5隻出左門口

冇可能知 拎幾陣先知

試下一齊拎囉

今年動物節好危

派貨未屌你老母

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃
Repaint啦

派左bw 有得拎

拎左啦 我要新野呀

開隻drax同mantis黎見我

請問收咗二手單加名嗰時，如果賣家出古惑報失，嗰時會唔會知道？定係拎貨先至知

理論上加左名就無事，佢報失要齊咁多名既人去報失先有效

拎貨先知

睇第一頁,驚就唔買單買現貨

Thanos單唔怕啦，啲人個個都蝕放，急住甩手，會唔會咁冒險為咗幾百蚊去做犯法野，之後又要再蝕放番

有無巴打講下soosootoys係咩黎
我見上面隻spiderman幾吸引

日經

Soosootoys曾經賣假貨，永久blacklisted

嘩 google search過見佢係整唔同figure既品牌
咁即係佢所有出嘅都係抄人哋？
btw blackspider 仲有咩廠會出,真係好正咁

外星人入面有個外星人

佢其實好似係hottoys咁研發figure定係零售舖頭..
btw 幅圖竟然整得咁鬼吸引

但怕我加名前就去左報失

我覺得HT遲d都會岀

信HT

派新野未啊 屌

炒狗好快多到免費都走唔到單

Qui Gon
Cody
Wasp

where is gamora

無訂

琴日he 今日bw 聽日會係rocket定hm

紫薯

笑俠

隻隻都派 大家都開心

美隊

I want this

一年啦，又動漫啦，85 1.0都未派，屌你老母侯活

唔得

我仲要9/9

唔知2099先定呢隻先
利申兩隻都訂左

大家想6寶開咩？ 集個氣先啦

2099

tdk joker

真係冇咩特別想佢出
上年訂個D一件都未拎到

padme
雖然個辦個頭已經唔似

想問bw派到幾號我仲未收到sms

含淚訂

猴活陳，我屌你老母！！！

咁化學

Gamora:得果1年就收收皮先

係咪過左2年?

派埋wm得唔得差兩個鐘就可以連埋he一齊攞

呢啲joint就算啦，hottoys 會都比多幾粒你哋替換

唔植仲靚

屌 開左美肌？

睇睇吓又幾靚

係靚過官圖

睇睇吓又幾正

睇咩頭

上面隻bucky植完可以真人上鏡咁

好撚樣衰
視覺大師個名真係唔係流...
側面睇成舊肉鬆咁

原來rerun thor有改過嘢

Rerun貨好似改左

都係為儲assemble一幕
但隻hulk真係訂唔落手

JC:not final product

最後比個笑俠2.0頭你

乜2 1/4,乜1,Joker

咁小野都改
陳生肯改返美隊未

我反而幾意外佢Endgame全部都加返晒GPS定位

唯一ben叔頭
原價抵入

客人開心 佢又開心

冇人要求嘅就偷偷地改
大眾嘅訴求就袋返落袋

雷神改完都無咩人知
留名美隊咩都唔改加錯盾

final product大媽油再柒啲

可能rerun先改俾你

antman開箱

個側面中撚左幅射咁撚樣

正面都麻麻

後面都麻麻

後便似乞衣

幾正

rocket bw he都有

睇完為一吸引係個頭雕
其餘一般ht水準冇咩特別
手部分真係好條片所講是但拼埋一齊

Gg仔又要再戰10年
猴活會唔會訓訓下教 都笑醒

外傳姐

Delay CA 有冇機改 ？

同屎坑Battle完嘅GG仔 $1200

有咪德政 冇咪硬食

竟然岀JW

呢個ching d片都會介紹埋之前出d HT
出iron man 果陣我想知佢點介紹咁多隻

派貨未呀侯活 成身街數

大家(唔洗驚？)動物節開唔成冇得訂

食物及衞生局長陳肇始今(9日)指，政府維持舉行書展的決定，因是次爆發多涉及除口罩場所，而書展會要繼續維持社交距離限制，認為保持距離、減低人數及容量對疫情控制有幫助。

整隻火箭合口應該好多人買

一早起身叫定春HMHMHMHMHMHMHMHMHHMHM

頭髮又好似ht咁既
不過如果400蚊內都屌得過

嘴唇怪怪地

i need the suit i need the suit i need the suit i need the suit i need the suit

做得好似

全G宴好無

一盒全G奶 thx

無論係HMG、99G、IRON G、定紅黑G，派到貨就係好G

如果有合口頭 Rocket 單可能會升

嘴唇好似厚左 但都會支持，正想組多隻jw

出面無個jw似
我估呢個頭重塗加植會真人一樣

結果爆冷派1/4 G

喂呢個我OK

排貓 +1000

盒控

九龍黃又呃人比人貼上FB

侯活今日上貨未

其實點解唔出black order

狗改不了吃屎

斷手指版

呢條友都真係幾多花生

奸商來講，又串又惡嘅都係睇一次見

delay到幾時？

仲要扮黃，垃圾

講仆街九龍黃就唔撚晒hide啦
成撚晒share政治野博人like

嘩屌，我隻JW有得換頭啦

隻貓好正

今日有冇大陸料

條仆街d惡行唔需要hide啦

排貓

無單即係大陸貨
BTW，又貴番，之前佢賣4700

想問下各位師兄，有無試過發生？收完單加左名都怕怕地

其實報失我記得好似係全派先可以報失?

今日好似有d氣

我記得呢到有位清收咗呢到另外一位清嘅乜7單
之後乜7一話全派嗰日賣俾佢嗰條友即刻去撚咗報失
好彩買家加咗名

斷氣啦

搖撚準備

咁撚仆街
有無貼報失條撚樣出黎公審

SAFE

姐係一話有貨派果時盡快拎就應該可以唔怕賤賣家報失？

係，原單最大

未可取加名就最穩陣

猴活都怕咗肺炎

今日都無

星期一應該出6寶啦

由於運輸延誤,早前通知閣下已可取貨的 Thanos (MMS529) 需延遲至7月14日起方可取貨,不便之處,敬請見諒.

原來會delay

姐係未全派之前係唔可以報失？

20號

咁遲

Sor岩岩睇到有清問左

年年都係

會通知咁好架咩

猴活都中咗肺炎

搵得返

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 422 侯活派聖誕禮物

之前有巴打上到去先話無貨
可能因為咁而加返通知

有生之年出哂沙窩角色圓夢

但好似最後都係搵唔返

照計應該係
你下次上去訂貨拎貨可以問下員工

我上次加完名冇message上sb問佢話加漏咗

會唔會代表呢幾日都冇貨上
冇野派

13/14號先再上貨

理論上唔好收已經全派既單就safe
因為報失單取貨係全派之後

我試過報失，未全派都拎到喎

今年六寶首日除左要罰企八粒鐘仲要搵命搏，炒狗真係用生命搵錢，哭𠹌左。

加漏左咁果50蚊點

你估下

咁即係未全派都報到失?
會唔會係啲咩會場版DX版嗰啲派晒
而你報失普通版?

新型肺炎 (COVID-19) 本港疫情生再爆第三波，政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌在一個電台節目上指出，這一波疫情「來勢洶洶」，至今仍有十多個案找不到源頭，而且在不同地區出現，「擴散是一定會發生」。他認為應停辦書展，如果決定舉行要做好防疫措施，否則一旦有人受感染，會難以追蹤病毒源頭。

許樹昌表示，這一波疫情病毒出現變化，包括基因轉變。新型冠狀病毒3月尾由歐洲傳來亞洲，傳播性高了幾倍，但嚴重程度一樣，「所以睇到點解依家突然爆得咁勁」。他提醒，市民防疫措施要更小心，直至有疫苗前，相信亦很難鬆懈。

網站文章：

大家小心D

lm

加名要100$ ht真係好撚識搵錢
同時d撚樣都鳩撚到博大霧

朋友嗰邊本來要上堂 今朝都停左課了
動物節搞得成真係勁

爆成咁動物節仲敢搞咩

敢搞你都唔敢去

信政府，唔驚

書展照搞喎屌你老母痴撚線

書展都照搞啦
正苦話室內唔怕呀嘛驚閪

ht感染群組正式啟動

你地條命係牙活手上

如果動物搞得成，到時都會有人衝去排啦
大家又唔係未見過屌住排，屌住買

第二年 FB就有一地減價單放

諗起上年狗沖去買cosbb個堆
唔知今年有冇

今年動物節會唔會取消

睇書展咪知

而家加名唔係100咩

睇黎運輸又開始停

Lihkg hottoys排隊群組

呀活想繼續大派貨都唔得

john

我日日都袋住bw張單 見個fd開箱我都想快啲玩

我就照衝去訂，最好啲人唔去等我舒服咁訂

傻啦
攬炒就有

緊係訂ht緊要d 命仔係其次

何必搵命搏，呢鋪都好大機會有得walkin，得20樓冇乜人先上去訂

無錯，我咁辛苦努力工作就係為買hottoys

有排過上年就知 排ht個班顛佬 係可以命仔都唔重要
鬼唔望今年有 全部中曬招佢

動漫節HOTTOYS群組

出隻喪屍47應下景

大家唔洗叫春派貨

點解

爆到9彩 唔係真係有書展 動物節啊
如果開D人真係搵條命去排
一鑊熟都似 咁撚多C9 啊婆去排

呢個病已經入左社區
香港政府唔會要所有活動停擺一年(可能一年都清唔晒)
自己決定去唔去好過，千其唔好以政府標準決定
唔係十條命都唔夠死

希望炒狗肯賺少幾百比D人性唔好再請婆婆佢地排隊啦

依家仲嚴重過岩岩開始個時
都唔明政府諗咩 777幾時死 屌

根本有隱形傳播者已經要開始全個社區抽樣調查去杜絕源頭
完全無視第二次爆發其實係理想當然

驚死咪唔好去排lo
反正遲早有折扣單

諗住聽日去拎thanos
呢幾日行過信和見到勁多人拎住thanos行街
一次過幫陳生清倉

都好, 等d老人家一穫熟, 清理人口

過左黑卡同炒家果浸，真玩家拎返屋企玩

諗緊留錢 等hm gg 定收返隻deadpool2玩
dp2好多動作擺

唔係運輸問題冇得攞咩

HM+1

自 hm gg都多動作擺 任扭
但dp2 多啲 過癮post

BOTH

入哂

利申:入哂

好撚正

買埋副廠真人頭，有排玩

買真人頭要有hugh jackman紙面具

入哂啦 抵玩

廢老們gogogo ，有錢賺嫁，快d去排

正啊

買左了 幾好呀

入咗隻ironspider扭一扭手腳就有勁大個摺痕 點搞你地係點保養？

照扭 一係罰企

如果中咗我去正總/9局

唔小心扭左一下啲皮就翻唔到轉頭

扭完放鬆返一陣就會還原，長擺就死梗

啲黑色假皮係咪點都會爆？

隻狼現貨

派MMS571

閣下5月5日7時半前訂的HOT TOYS Boba Fett (Vintage Color) (EP5 40th) (MMS571) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

我隻vader呢

冇訂

姐係膠L文都就快派
Boba fett同膠L文
今個月大陸展依2隻都係有現

正常既，本身都有模，要再整一批應該唔難
反而想知隻mms571會炒到幾貴

沒興趣訂，但都想睇實物有幾膠

強國迪迪尼 1件8折 2件7折都幾低玩

見到旋拍已經有人放現貨，2200
心諗值咩

點解大陸d貨d款正咁多
又dooku又jawa又wicket set

擺係rb/th個d咪人地賣剩咪比你地執口水尾

最諷刺係，香港有現果d款，你喺fb同人收仲平過喺ht買

依家好多都低過原價啦 係dooku升咗姐

上星期都仲未截單

冇訂呢隻

有大熱款 都比炒狗一早買晒la

咁公道講，早訂香港平d,現貨都係沒人要既先大把現貨

SW永遠都係準時的

咁快

完全似係一件玩具

個包裝好正

咁就1600定1700接受唔到，但又炒到癲

今次反而未有味精圖

唔記得咗，通常幾時出六寶？

下星期

Heatoys 唔賣玩具係賣乜

咁下次唔好寫像真度極高啦

姐係hottoys唔係玩具？

無論佢寫唔寫像真度真定低都好 佢都係一件玩具黎架啦
唔同雕像咩

佢果套ironman 識飛識噴火
我地普通人得件像真度極高既玩具

咁boba fatt黎講像真度直頭100%既
又沒頭雕
又沒乜配件
廢事整多錯多，而且隻隻boba fett炒到咁貴賣1580沒折都好應該

但真係hea撚到佢

完全唔明有咩好挑剔
市面上有邊隻牌子嘅boba fett係出得好過hottoys？
如果依隻像真度都有問題 其他廠執得

人口販賣

幾時見過限定有折

純粹想講hea toys定價真係愈黎代進取
但最後又炒起
同藍色tms個隻一樣好貴

唔買唔後悔，炒家福音系列

咁快派 vader唔洗等年尾？

製造器官販賣

宜家d人總要搵嘢黎屌下 1/6 boba隻隻都炒 mms464到宜家都仲未收到

宜家去𥄫𥄫

我會幫你mon住隻野 有消息同你講

隻淘寶扮自己貨狗癲撚到post 人全家 之前我個frd 都比佢走過數

唔講以為炒家大手入貨唔比你訂

網上買仲平 門市買係咪香D

你同佢有咩分別？

我錯唔好意思

av1 cosbb 大肥雷

wm iv, neon wm, darrh vader 1/4, 冇mk43

有WM MK4

點解啲人明知鳩龍王係黑店都重幫襯

又出垃圾
COSBB真係咁賣得?

依SET起碼收你300-500
動漫節搶啊

限量5百？定5千？定5萬？

剩係想要7仔

未必人人都知，我都係岩岩先知

呢SET野最少700

大肥雷，正啊！

睇嚟1/6 出返曬A1 都有機會

我都係咁諗

Hulk 加 草帽

全部重制啦

唔會啦，cosbaby呢啲9出嫁啫低成本，高收益

六寶rerun assemble囉

有左LOKI,CA ,MK7
出番THOR BW HULK同HE

成本低

又唔洗煩啲超像真頭雕點解唔做

正 食炒都要入啊！

限量500(每日)

1隻都百幾 呢度六隻多塊膠片
700走唔甩

正 轉手又賺百幾 好似係

boba fett頭雕又出現

希望每集avg出一款咁既team set

呢set 咁經典 一定大把人要 一定要搶到

其實cosbaby都幾撚昆錢
1隻ca 出10幾個pose

同d on9 仔嘈就算喇

一定搵到野屌， 最好自己收個陣就個價西冧咁， 想放個陣就高幾倍

見到fb d 7 頭拎1:4 captain 6千幾雕像同 HT 1:6 千6 蚊比

問係唔係HT 留唔到好頭雕師， 笑撚到我

之前見到2300都比人秒

真心覺得Ep6正啲

幾時有新玩具我要he bw

睇黎47好快派

幾時再派親生仔
Cody

係就好

膠l文就快派就真

想佢派cody/quigon
mando就想佢派IG-11同舊化stromtrooper

開個698俾佢

Mini cosbaby 10隻都598 la
6隻正常cosbaby應該798走唔甩

好似好正咁

沙鍋好小唔正

搞到我想後追

屌，派鷹眼未呀侯活

咪郁咗囉14號5點

等佢變rb店長先入，無就忍手等mando s2

有原價+100我接受到，但而家+400真係不了

忍住呀，我信mando s2隻boba可能仲正

見到你幅圖我反而想知，個盒正面係透明望到入面，定係印上去

個ht貼紙搞咩？
不如貼中間

好慘

有冇巴打有訂
想佢快d出貨
利申未追

都係想要綠色頭盔

呢兩隻會唔會一次就全派

都唔係冇可能
不過覺得幾過癮，到時出貨可能追sith嗰隻

隨時變第二隻patrol trooper

唔會掛

唔知到時派又貴幾多
一定好少人訂

sw嘢好難講，當時patrol trooper個個話不了，你睇下宜家

都係繼續不了

patrol trooper個價真係追唔落手
見過400單都冇人要果陣
而家要我用2400買我硬係覺得好唔抵

唔想為咗玩具中招

係囉,大家唔好去呀,去就正衰仔衰九世

記住呀

唔好到時12:00又話: 訂咗!

訂左都可以唔去

咁又為乜呢,你連比人地用命換HT嘅機會都唔比

其實最難為係班staff 唔係你地

聽日早啲去投票
記得帶住址證明同身分證

肺炎傳播師

大把人口裡說不 身體卻很誠實
到時大家都係hottoys群組

醫院見啦 到時

我就一定衝既，真係驚既就唔好去留係屋企叫老母餵奶飲
等我訂得輕鬆啲得到首日首小時訂單

呢度啲柒頭咪諗住係度擾敵嚇走對手，自己偷去訂，祝擾敵撚全家中肺炎

到時侯活小禮物一人派返個ht logo口罩

唔睇標題仲以為你排隊買樓
看ht那麼緊要

講真 爆到咁
我比多少少錢收單或者等20樓開再訂算
命仔緊要呀大佬

如果香港派
班炒狗又做野

六寶之一？

六寶之四

加埋隻1/4 MK2 齊哂六寶

當沙鍋死？

係喎,咁DC呢

唔係出過辦全部都寫coming soon架咩

如果真係衣六隻可全pass

如果ht肯出diecast general grievous

全部上年show過出嚟 冇新嘢咁hea？

上年都係全marvel 今年4寶又係全marvel

有冇人未買John Wick

rb

你日日經過

會今日公報咩

做乜鳩 你就真係要飲奶

ready

星期六好似未試過有氣？

其實動物節 真係大爆發
HT啲員工一定 中硬招
之後上返20樓訂野 咪一樣有機會中

sad but true

我其實諗住吹下水灰鞋下點知十鳩幾個負評

你直情係好激動

咁HT快啲派貨

我當時係用無聊加好歡樂既心情打

過咗7月14先講

等下星期六寶啦

on9當有趣

放隻43入hb 同冇買43有乜分別
傻仔先咁做

九龍黃真係on99又要出po屌人又唔俾人cm

緊係要有佢講無人講佢先重有信眾嫁啦

推撚到鳩龍王仆街
一定要買左你野先可以留言? 傻鳩龍王
又要出post又要關留言, 好撚民主呀

有sun ho

24號先動漫節，應該再下多個禮拜20號星期一先開，然後3個工作天23號派彩

又話自己深黃又冇言論自由

佢尋日下午有開post 擺人地屋企相上去
之後又話都係唔搞人地屋企 有老婆仔女
尋晚凌晨重見到個post 依家好似無左

條撚樣成鳩日share政治post搵食
呢條仆街又昆人又消費政治
真係好仆街, 黑店扮黃搵食
真係要推撚到佢仆街

自己呃鳩人仲大大聲聲唱番人轉頭極品 LM佢幾時比狗拉

重起到
好仆街 貼晒人地一家人(已遮)

呢條撚樣真係要狙擊到佢仆街為止
最撚憎人利用場運動圖利
人地起出面受到巨大壓力為香港抗爭
你條撚樣王鳩龍就正係share相關新聞起自己個Hot toys買賣俱樂部到博人like
屌你老母臭閪王鳩龍

同啲藍屍page有乜分別

記得今日聽日去投票

不如整合一次王鳩龍黑店歷史

啱啱順便訂埋thanos bd要21q2先有貨

仲未截？！

放返低張hm先
應該幾日都無貨派

7月14....

唔好打比佢 騷擾人啦

條仆街狗聾好似係藍畜嚟

推上連登熱門 集體report到佢比人ban page

之前條仆街講藍色說話我屌鳩佢

巴打們覺得單隻Im mk4 同mk6普通版邊隻正啲。1516緊

6 無得輸

Mk6 啦

即係四寶以外
下隻係虧肛

終於有野攞下

咁撚有信心?
搞死左咁多角色仲未知死?

mysterio同哭都未

馬雲官方店有黑白gg，如果想要，收全新定係呢度買好？

比較想知 wm mk5會唔會係其他戲到出

新post

上次D風

有中 一件咁大把

可能有啲會6寶見
未算炒得哂車

出晒事，好彩冇訂

WHO